覺唔覺牙朗冇體育精神？

冇得拎冠軍就唔出

今次教練都唔做

覺

趕住去交稅呀

美斯好好醜醜都完咗美洲盃先退，朗俠史上最好品竟然入唔到決賽就唔踢06季軍戰就踢，17做咗大球王就返屋企湊b唔踢

sum jin

足球快報班on9仲話c朗係郭靖，諗起佢唔會救周伯通瑛姑七公楊過唔會守襄陽寸對手浮誇慶祝就好嘔心

有牙朗=輸
冇牙朗=贏

牙朗迷會睇唔到

推到佢地睇到
成日串我花呀拿

又出返黎

牙朗冇體育精神

佢明明係西毒

暗算王（寸對手，浮誇慶祝，打人，黑隊友面，情緒化），成日想搶九陰做第一（不解釋），最後真係搶到經，練假經練到痴線做第一（逆練皇馬16年磨下磨下歐聯，葡萄牙磨下磨下歐國，波台一面倒吹奏天下第一），100% match

你條片係講生緊先走
但牙朗個2個b幾日前已經出左世啦 洗吾洗吾出場踢ball牙

作為大家心目中嘅英雄，唔留守到最後，講唔通

安答講得好

牙朗咁多fans
贏定輸快報都唔敢屌牙朗啦